# 背景(Background)

在探勘的技術尚未發達以前，人類都是透過雙手往下探險。地底下充滿著令人嚮往的傳說，古老的地底人如今是否依然存在？還有不需要陽光的地底森林怎麼出現的？地底下似乎曾經發生過一場戰役讓魔法一族消失，但留下了一些痕跡！是否真的有傳說中的大秘寶？抑或是可怕的怪獸在地底下橫行？
然而不是一般人都可以輕鬆往下走，你需要良好的裝備，以及非凡的精神力才有辦法。隨著傳說而來的探險家、勇士們開始著手地底探勘的工作，最後何方才能成為新的傳說呢？
